
\begin{table}[!htbp] 
\centering 
\tiny 
\caption{Listagem das Equivalências entre as Disciplinas} \label{tab:equivalencias} 

\begin{tabular}{lll}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Direção}}		& \multicolumn{1}{c}{\textbf{Disciplinas de Origem}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Disciplinas de Destino}} \\
\midrule 
Bidirecional	& 193658 - Materiais de Construção de Engenharia	& \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}119792 - Laboratório de Materiais de Construção\\ 119865 - Teoria de Materiais de Construção\end{tabular} \\ 
\midrule 
Unidirecional	& 195413 - Métodos Numéricos Para Engenharia		& 113417 - Cálculo Numérico\\
\midrule 
Unidirecional 	& 198005 - Engenharia e Ambiente 					& 122408 - Ciências do Ambiente\\ 
\midrule 
Bidirecional 	& 203785 - Circuitos Eletrônicos 1 					& \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}118991 - Teoria de Circuitos Eletrônicos 1\\ 119148 - Prática de Circuitos Eletrônicos 1\end{tabular} \\ 
\midrule 
Unidirecional 	& \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}168025 - Máquinas Térmicas\\ 207004 - Máquinas de Fluxo\end{tabular}		&	120791 - Máquinas de Fluido  \\ 
\midrule 
Bidirecional 	& 201634 - Eletricidade Aplicada					& \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}120693 - Teoria de Eletricidade Aplicada\\ 120707 - Laboratório de Eletricidade Aplicada\end{tabular} \\ 
\midrule 
Unidirecional 	& 163627 - Conversão Eletromecânica de Energia		& \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}120715 - Teoria de Sistemas de Conversão de Energia\\ 120723 - Laboratório de Sistemas de Conversão de  Energia\end{tabular} \\
\midrule 
Unidirecional 	& 168921 - Higiene e Segurança do Trabalho			& 193712 - Engenharia de Segurança do Trabalho \\
\midrule 
Unidirecional 	& 166014 - Mecânica dos Sólidos 1					& 195308 - Mecânica dos Sólidos Para Engenharia \\
\midrule 
Unidirecional 	& 115045 - Probabilidade e Estatística				& 195332 - Probabilidade e Estatística Aplicado a Engenharia \\
\midrule 
Unidirecional 	& 113417 - Cálculo Numérico							& 195413 - Métodos Numéricos Para Engenharia \\
\midrule 
Unidirecional 	& \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}168874 - Desenho Mecânico Assistido por Computador 1\\ 168882 - Desenho Mecânico Assistido por Computador 2\end{tabular} & 199176 - Desenho Industrial Assistido por Computador \\
\midrule 
\multicolumn{1}{c}{Unidirecional} & 168211 - Mecânica dos Fluidos 2             & 203866 - Dinâmica dos Fluidos \\ 
\bottomrule 
\end{tabular} 
\end{table}


